老子飲了農夫水FREESTYLE都很甜 呀耶！！

MY NAME JESUS I'M BORN IN 94
我準備了四年多 這個節目一定火
我的實力 COME ON !! 耶 我的實力 ON ON⋯⋯
ONE MORE TIME 我的實力 ON ON⋯⋯ ON ON !!

我覺得不行

搶咪 搶咪

美國見

全部都kill!

你有freestyle嗎？

有冇片 好想打j

每日都重溫睇佢點柒

我覺得ok

睇到好撚尷尬

有link嗎 想恥笑

Wait wait 不對欸 不對欸